老豆做保安 老母做清潔 會唔會比人睇唔起

又唔係你做 有咩好笑

職業無分貴賤

你會唔會睇唔起你老豆老母？

會

我樓下個看更17層樓係手

藍定黃

唔會

手停口停 邊得閒理 冇工開住都冇得住

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

唔係做狗咪得

樓主做乜扮我，家中兩老就係咁既人

笑貧不笑娼

認真。會

最緊要你自己睇得起自己

好過做狗

咁咪得囉，理得其他人點睇。睇唔睇得起係人地人品問題，咁你要識得點篩選身邊既人啦

職業無分貴賤，每個職業都值得尊重

擔心人哋睇你老豆老母唔起
不如擔心人哋睇你自己唔起啦

有乜睇唔起
沒有他們的工作 我們可舒適生活

咁咪姐係藍囉

1）唔會。
其實認真冇乜人care你老竇老母做乜

2） 退一萬步，其實就算俾人睇唔起又點？
呢個所謂嘅人，對你人生重要咩

善用不推文

你話佢咩都得啦 反正我地低下層不嬲都冇咩權冇人理

成日唔記得按不推文sorry

唔明講咩

我識有個fd一樣，但佢以加月薪過十萬，有三層樓響手

活得好嗎

加油

每個人其實都只係服務緊比你更有錢既人

咪又係養大到你條on9仔

不會,最重耍好好努力

一定好過做狗

各位回覆用不推文

佢地都養得大你條仆街啦
如果你無睇佢地唔起，無人有資格睇佢地唔起

唔多唔少，不過如果人地問起至少你要大大方方講出黎，你先自卑人地更加覺得你廢，做好自己個part，唔好俾上一代影響到

信我啦，冇野架

我地依種人連女仔都唔敢識

都有尊嚴有貢獻過popo

冇就唔會出post問啦

大鳩佢啦，驚閪咩
要有自信

有手有腳打工，又唔係偷又唔係搶
又唔係過唔到良心既工
我諗唔明點解會睇唔起？
加油啦，佢地好辛苦養大你
唔應該職業身份而感到自卑/自大

又唔係做狗

憑良心做野嘅職業永遠都值得尊重

冇wor,又唔追post,點傾呀大佬

關人撚事咩.. 洗乜理人

點會睇唔起自己家人 係成日比人話比人笑姐

而家得一種職業係會俾人睇唔係
但就肯定唔係保安同清潔

最緊要係睇你自己做咩，你搵到錢一個養全家無人睇你唔起。依家你起碼屋企人有能力做野，有部分人父母年紀大又無儲蓄等仔女養，個d人條件仲差。

你身邊既人人品有問題姐

好感動

希望大家都會有禮貌對清潔廁所/清潔工有禮貌 尊重

你父母做什麼職業，不會影響你做什麼，不影響你什麼身份。但你做過什麼，付出什麼便會影響你自己獨立個體。

今天你也許覺得出身寒涼，會覺自卑，會覺命運使然。
但思想實驗一下，只要你肯努力付出，有一天，你名成利就，。。。別人訪問你奮鬥故事，你便是細說家境窮困，如何奮進，如何如何，今天的卑微出身，正是你的資產，襯托你的成就！！！

加油啦年青人，前路由我創！！

保安就難講做得好唔好 但清潔工就一定辛苦

有乜撚野問題？

真人真事，識得有個婆婆，做清潔養大三個仔

宜家有兩個仔做醫生，一個做飛機師

佢d仔九龍塘買咗間屋俾婆婆住，但佢年過六十都仲做緊清潔

所以樓主唔好介意人地眼光，如果你覺得d仆街睇唔起你屋企人，咁你就努力上進，塞撚住佢地把口

我老豆做廢物 老母做清潔 都冇人睇唔起我
最緊要自己唔會睇唔起自己父母啫

我老豆番地盤同你老豆老母一樣 成日係度扮中立但係屌示威者 同藍冇分別

你老豆？

自食其力完全無問題

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

唔做嘢 淨係靠我老母養

好過做黑警好多起碼靠自己搵食

喺黃嘅做咩都受人尊敬
藍嘅話之你做咩工

Agger

藍既都係一班無良知既社會垃圾

你俾心機讀書做醫生律師 咁人地就會更加睇得起你 樓主加油

RIP 重刷 會開心d

除左做狗